九巴撞反警車【2019-7-30】

架車爛成咁 真係慘
希望司機冇事

推

希望巴士司機同乘客無事

冇事就鬧醫護，有事就搵醫護

昨

真係慘